連登仔唔應該再block五毛，反而應該追蹤佢哋

每當佢地出Post即推其他post整沉佢

推

五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

sor呀警犬五毛
又壞多你地一次好事
就到農曆新年了

睇得連登多個人都會灰機
根本太多風向都係五毛吹出黎
無奈P牌仔推又推唔郁。。。
就黎連登都要糾察隊 lol

G持